★長實：武漢肺炎---政府正採取防疫措施 對樓市影響不會嚴重

武漢新型冠狀病毒疫情持續擴大，長實集團（1113）執行董事趙國雄認為，經過2003年沙士一役後，市民警覺性提高，加上政府正採取防疫措施，相信疫情能夠受控制，對樓市影響亦不會如沙士時期般嚴重。

政府正採取防疫措施

真攬炒

填表

最有效防疫措施

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

主要係市民警覺性高

肯定低過SARS

仍然好多人冇戴罩

填表防疫

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

唔驚，信政府
絕對相信中國政府
唔怕，有黨的關懷

Sars 係開始有人死先多人戴

政府出 超必了！

lm